點樣易啲排到也十期

排左幾日都冇
上網㩒得黎已經冇晒timeslot